有咩題材已經睇到厭唔想再睇？

異世界
廢柴男主角
女主角膽小怕生 識朋友
男主角叫桐人

後宮
男主突然開掛 原來有咩超能力

收嗲啦

若然屬實

時間

女子檢察官

好惡

芳文社 廢萌 囡囡 飲飲食食 行行企企

律師

你死啦 蘿蔔台d人好小氣

Sao

異世界+學園+競技+魔法/超能力+扮豬食老虎

雙刀流
後宮
中二病
由頭屈到落尾

一尾鳩叫果D主角 好似路飛果類

無厭嘅題材，厭嘅係單一表達手法

異世界真係出到好悶

異世界其實可塑性好高
係俾RE0之流啲垃圾搞到不知所謂

仲未睇厭卡通片?

純愛 我覺得表番都應該要多D NTR既成份

偶像百合
偶像
本格派百合小品可以接受

廢萌 百含

合

死亡遊戲

忍者日常

鍊金術

百合+萌+日常(最冇咩內容既組合)

穿越，平行世界

依家好多續作好喜歡用平行世界黎搞搞震，戴頭盔，比自己有落台階

聖光 打格仔
有無試過沖涼除左心口以上乜都望唔到？

異世界+轉生

雖然異世界 好濫, 但係 史萊姆幾好睇

異世界居酒屋同食堂好好睇wo

笑左

校園戀愛（先前補番補到厭）

日本動畫

人妻
素人
NTR
野外
etc

學生主題個啲
我的少女時代
那些年

星爆氣流斬

異世界先正

所有龍傲天提材

戰鬥 熱血番

後宮+1

賣肉
後宮
眼高手低嘅所謂人性遊戲

妺妹 做輕小說家

D異世界 全部抄勇者鬥惡龍

架仔心中經典

異世界唔係問題, 好似FF咁集集創造一個世界觀出黎係ok
但垃圾輕小說套套都係中世紀劍與魔法, DQ世界

堀井雄二應該出嚟吊打班垃圾

動漫

無口無感情都贏晒

講百合個d我會咒你不得好死